{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 오가네한옥펜션"
    },
    "text": "当店は全室韓屋型の一軒家構造で、東橋貯水池の近くに位置しています。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 利用可能な施設としてバーベキュー場がありますが、炭やグリルをご利用いただけます。 2~3人は10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンであり、2人追加する場合は10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 幼児も基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 6歳以上からは追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いいただくことになります。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 駐車場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 もう一度注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような建物ですか？",
            "answer": "当店は全室韓屋型の一軒家構造です。"
        },
        {
            "question": "当店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は東橋貯水池の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人は10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用に制限はありますか？",
            "answer": "状況によっては駐車場の利用が制限される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 281
    }
}